Collect a lot of English Propaganda of Bizzard!!!

Anyone provide some English propaganda picture?
We need to retweet and comment a lot of post on twitter for Mei standing with Hong Kong!!!

Push

Mei Stand With US !!!!